第2架水炮車上環去緊金鐘

自推 比巴打睇